唔知真定假，但不妨睇下，幫P推下

今晚有消息，香港已失控。特首已經要求中央12点後派出深圳特警過來拉暴徙，捉到會立刻戒返深圳梅林扣留、那边已經準備動作。所以12点後無晒交通工具，如响街留連，一定會被扣捕，大家12点後不要出外。消息係深圳流出，不可不信廣傳

(元朗友今晚開波，中槍同學一定幫你執仇。)

香港人加油